解鈴還需繫鈴人

大家，禁落去唔掂wo
繼續禁落去警察義士都好。都唔想打。
有無人知林鄭屋企享邊？

同我入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

推